貓痾血尿，求港島好獸醫

我兩隻貓，唔知邊隻痾血尿。

港島有咩個好既獸醫推介？想搵到有經驗又會細心分析病情既好醫生。唔想亂幫襯d 亂開藥或係唔係都叫人做手術嗰隻。

求推介，感謝。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可以去天后Dr Hugh's Veterinary Hospital
我隻貓2次血尿都係睇dr hugh
好細心，收費合理
無必要既檢查佢會話你知唔使哂錢去check

好。感謝。

跑馬地獸醫診所
都幾好

好，記低先。多謝哂。

啱啱睇完，醫生好細心，都講咗幾個situation畀我聽同分析過。

暫時斷症係話佢壓力大。不過要返屋企再觀察，希望無事。